《高空奇襲》以史為鑑 大家千奇唔好再咁做

重溫舊聞
CLS
阿蛇會好痛架
希望大家唔好再用高空奇襲
防不勝防，無得避，無得擋

好想知呢個警察葬咗去浩園邊忽，好傷心

次次睇都好開心